其實啲女著到咁sexy都預咗比人視姦架啦，仲懶係好有貞操咁。

著得就預咗比人睇架啦(人類行為心理學)。
又要著又怕比人睇蝕。
有咩好嘈，依家昅你係比面你咋。

先撩者賤

樓主快啲走！

波台係樓主屋企
重可以去邊

啱啱醒唔起😅

樓主視姦都預左比人拉去坐監

你咪報警囉傻西

樓主係到開post都預左比人屌架啦

睇呢啲傻西都似猥瑣毒能
懶係好紳士 內心極其變態

冇人屌 我代大家講出心聲

同意睇呢啲傻西都似猥瑣毒能
懶係好紳士 內心極其變態

視姦點解會坐監

告非禮

但佢着到咁出黎比人睇
唔係我揭開佢自己睇

遊蕩囉
要告大把野可以告

成街都係人喎

你老母賣淫都未被人拉啦

咁限聚囉

九唔搭八

入女廁都係告遊蕩

佢似係黑警，用開呢啲理由屈手足

而家又唔係我主動入去
係佢自己露出黎

眼神可以出賣你，有咩同個官講

我意思係要告只係要諗個理由套你落去

圖都冇張學人開post